一個男人可以出街去邊到

一樓一

認真

去觀塘海濱流浪
去藍地鳳地嗰頭夜遊
由堅尼地城徒步向東行到尾

大把地方去

無拿?

LKF

旺角建興洗樓

條街任你行，所有地方都去得

想去邊就去邊

點解要出街

叫雞

跑下步
或者行山